乜鳩衫都唔好買，16號全黑無圖案，個個NPC

如題呀, 個個有幾一樣得幾一樣

其實我著黎著去都係黑衫嫁啦

純黑！
無嘅去baleno買 好平一件

有公仔驚事後用公仔捉尻你